做過縫/割雙眼皮請入一入黎

可唔可以講下修復期、幾錢、做左幾耐、自唔自然同邊到做

+1

咩事 巴打們

搭單問埋咩係開眼頭 同割雙眼皮有咩分別

依個我知 開眼頭可以令隻眼修長d 闊d 從而睇落更大

其實我都想做晒 但係整得唔自然咁就一世

岩呀 仲要係咁重要既地方 靈魂之窗
所以想問下做過既人既意見

正常唔自然自己都睇得出掛

點解要做雙眼皮?

驚咪做吊線囉

真係唔好貪平返大陸整

想了解下姐 我覺得有雙眼皮會精神好多 唔會成日俾人覺得訓唔夠

有諗過 雖然吊線唔係永久 但聽講康復期短d同會自然d

留名

有冇before/after睇

你吊線試下個效果先啦

有蒙古摺先開眼頭

即係你覺得佢整容失敗 但佢覺得好成功？

吊線得幾年貨仔 唔鍾意可以拆
割得唔靚就一世

其實完全康復同成功既話 結果係positive既 只係康復期間對眼真係唔見得人

正幣東方人都會鳳眼（無開眼頭）

去台灣整 ?

我唔知邊到好

大陸信唔過

日韓你識唔識講個度D話
具體要求你點表達 this, this, and this?

泰國會唔會幫你變埋性

唔識呀 淨係識英文
我覺得整雙眼皮 最好係台灣同韓國
而且韓國真係專業戈堆既整容醫生夠晒經驗

巴/絲打知唔知吊線大慨幾錢 同康復期幾耐

五千hkd

一個月

開左會唔會變鬥雞眼

唔好割 太明顯 唔化妝就遮唔住
眼皮重嘅話 最好睇埋洗唔洗抽眼皮脂肪 抽咗吊線就冇咁易dup (當然都係問醫生意見最好)

唔會咁誇張既 因為開眼頭係令個型好睇d姐 吾係好似割雙眼皮拉到隻眼好大

五千蚊keep到3年既話都算係咁
但康復期都要1個月 點請咁多日假

頭一星期明顯 一個月自然

你整得就預好多野煩

真係為左靚就要犧牲
真係好想做 有冇其他巴打有做過呀

吾你老母

台灣割左

成唔成功

一時打錯

講黎聽下 巴打

香港 11000 (cash)
八點吊線
個高度係跟醫生建議
幾自然，冇人覺得我做左
但我嫌吊得唔夠高
整左兩年到

都係一星期就冇哂腫，兩星期退哂瘀
連等做左一個鐘都冇

你自己試下 貼雙眼皮貼
睇下貼咗眼頭 自唔自然
同埋眼皮會唔會厚
我自己就係 眼皮厚 眼頭窄
如果唔開眼頭同抽眼皮脂肪
做完都係內雙
實際情況都要問返醫生

唔覺整左 即係有冇效果？

指同我以前痴雙眼皮個樣一樣
但冇左條膠紙

不過做前成日睇台妹blog，覺得吊高啲化妝好似靚好多

咁你做完係咪靚過唔痴雙眼皮貼戈時對眼好多先

一定啦 至少唔洗又痴又扯眼皮

三角眼加眼廉下垂點整

好想做呀
咩叫八點吊線
同埋日後再變番以前戈時 你會唔會再做？

大陸高醫師點睇？香港做過 但開始跌 想再整

我內雙 隻眼一登大d 就會變雙眼皮
想整到變單眼皮

大陸真係要搵個有保證既 眼得一對 唔好為左少少錢後悔一世

雙眼皮唔好咩 做咩想變單眼皮

平時吊線通常三點，啫係打三個結
我就八點，每邊眼皮打八個結

個醫生話可以永久
不過都有預跌落黎會再做

本身內雙眼皮唔浮腫

永久咁西利 聽人講正常都係3-4年就掉線

過多一年我再話你知我有冇跌

得你一年後覆

咁你滿唔滿意 覺得夠唔夠自然

好自然 係天生雙眼皮樣
都滿意嘅不過想整高啲
不過醫生嗰陣話一高就假

搞到我好想去做呀 再留意下先
有時太高真係未必好架 醫生有經驗既

有有醫生資料

整完可唔可以捽眼 好中意捽眼

整完嗰兩個星期都唔好啦

你留個tg俾我我send 俾你

大陸整+開眼頭
$6000

可唔可以send埋 thanks
Tg: halfbae

可唔可以比埋我啊

都整得幾靚 有冇未整前

邊間！？

+1 think you

我就係有蒙古摺 由細到大成日比人以為我鬥雞
好想搞搞對眼佢

點解要割？
利伸：天生雙眼皮

先唔講雙眼皮令到個樣加分(當然其他五官唔可以太差)
其次 有雙眼皮睇落一定有神好多

thank you

點解唔試下雙眼皮膠紙？ 我本身都單 痴痴下就變左雙

你可能真係少少鬥雞
好多人有蒙古摺都冇鬥

同樣眼瞼肌無力，台灣做左眼肌加割雙加支botox
twd52000

15年台灣吊線 hkd7000
依家啱啱3年，整完對眼有神啲
影相都靚啲

睇過眼科話冇鬥雞 拉返起啲皮就正常返

絲打有無tg 我有興趣想去台灣整

如果有蒙古摺 係咪一定要開眼頭個雙眼皮先明顯
齋割雙眼皮或者釘書機式係咪唔得？
我兩隻眼都內雙 其中一隻仲好似單咁 搞到有啲大細眼 好想去整雙眼皮

可以send 埋details 畀我嗎

Thanks

開眼頭要等幾耐自然？

絲打有冇多啲資料

吊過線 $10000 四年都仲keep到

我想要醫生資料，可唔可以sd埋比我，thanks

吊線會比較自然

話就話康復期短啲但係真係要去到自然既話都要差唔多半年

個醫生叫 車x聖

因為眼細好撚柒

係割定吊？好自然
大概恢復幾耐先見得人

開眼頭超級假 千奇咪做

個眼頭好恐怖喎
不過眼皮都自然